越南玩真係好正

風景靚
嘢食又平
仲要d女又熱情

有冇叫雞

開親越南post都有人問呢條

越南都幾抵玩既
去到做大爺
日日坐的士出入

唔叫雞唔算去越南

有咩玩?
spa以外?

我都覺